反擊狗記招又防大台仲有一個方法

針對狗記招論點反擊，加埋對政府同狗會嘅質詢，point form 再send 俾各大傳媒，新聞時段播

既然一開始就係集體智慧，我哋就用集體智慧打翻呢場仗

四連記者會 大家要謀定而後動 要為自己爭取話語權！！！

記住 每個部門都有藍有黃， 唔奶反哂全部，

要文宣 文宣

1) [突發] 長江中心7pm 落閘
2)港島兄弟小心，清場有古怪4點半左右寫字樓管理處叫人離開，問左附近朋友幾到都係相同情況利申：永安，無限極，中遠，西港城，信德一帶